利記今年應該攞到英超了

根據阿記主力離開阿仙奴既下場既定律，個個都攞哂冠軍，利記只要唔好俾曼城買到山齊士，今年英超應該無走雞

張伯倫都主力? 咁卡蘇拿係乜?

今年好難唔攞啦

係文員

今季三場出齊喎，仲唔是主力？

屌你

應你老母該，係拎撚硬

暑假拎左啦